有冇人試過用米線湯底煮公仔面?

eg. 麻辣/酸辣公仔面
會唔會好難食

煮麵一定係普通滾水煮，撈起再擺落湯

我淨係試過攞黎打邊爐，好快唔夠湯。好失敗既經驗